覺唔覺d營造到自己冇黑暗面既人其實最黑暗

有冇人有同感

有

有 所以成日覺得信教嘅人比冇信嘅人更黑暗

有信教既可能覺自己有個宗教角色
但冇信教既人冇黑暗面咁 係塑造自己個形象

但都一定有所謂信教既都係塑造自己形象